一齊交畀前線決定

留定走，我地唔洗幫佢地做決定，有乜新資訊講出黎就得，唔洗加「快d 走」「返屋企」

推

走呀
完全冇留既必要，要講多幾多次先明

大家講好和理非，雖然話不割，但咁樣會唔會有少少自私？

快
D
走

又一個帶風向, 講明今日合作做和理之日

高估左班年輕人，有勇無謀，仲話自我修正能力高，仍然停留在两個月前。蠢人做蠢事

講明和理非

講到明今日和理非主場 點解前線 唔聽我地講一次 一齊走
又要交比你地決定
平時勇武又唔會話交比和理非決定

快走啦！好易中伏喎!

自己走就得，唔好理人走唔走
係鬼嘅，你點等佢都唔會走

點解係都 唔可以輕輕鬆鬆咁贏 ?

屌你走啦 有咩意思啊

今日留就輸，走就贏
前線係咪想揀輸果條路

講明今日和理非！

今日係和理飛日
你前線就大哂？無跟規模就唔好出去
Btw 唔割

啱！唔好理人 自己走先
人少佢地就自然跟住走
d鬼都做唔到嘢

我識嘅前線勇武都返咗屋企
金鐘依班人咩事

衝少一晚，唔該大佬。

過咗23:59先，留一日和理非日

我地勇武最前線 一早行完去食飯返屋企 現場係咩人自己諗

返屋企啦

屋企有大波Madam 睇呀！！返屋企睇呀！！！

9成上得前線嘅都唔會走
係和理非嘅一早走撚哂

現場走啦 今日和理非呀！

唔比鬼決家啦屌你 唔走乜9

今日目的已達成 咪撚勇武 邊個勇武就係鬼 170萬人心血 毁於一旦 帶埋D full gear走 叫佢哋睇吓大局 係鬼都照拉佢哋走 點醒佢哋！咪俾政府有借口造新聞

你又唔係層狗，留係度把撚

求下你哋走一次啦

全世界 番屋企！！

喺前線自己諗下，已有拘捕劇本

走啦

我屌你老母呀！
留響到搞嘜撚野！
你係咪好好打呀！？
好打你就反擊！
唔係你就快d散！

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

一齊黎一齊走

快撚啲走！ 唔好中計！

170萬人已經贏左, 仲係度做乜?

屋企要人。

走啦 屌

blocked

交你老母個閪出黎啦

今日唔好衝好無啊大家
各有各做
今日係和理非舞台
就算要衝都第日啦？

無野要決定

走啦屌 唔好送頭

有鬼叫去金鐘

走拉
返屋企

唔會指責但求佢地今日返屋企先啦

waiittt
唔好講贏左，未贏
但170萬人真係會有影響力，只係要比啲時間國際社會

交你老母咩有哂共識，之前一直無叫返屋企，點解今日一次返屋企都咁難？

求下你地走呀 現場真係好多鬼 我今日遊行都見到兩個
戴耳機 鬼鬼鼠鼠

前你老味。今日開波講到明係全走。前咩春線。

留嚟有咩意思 快啲走啦 撚狗留返下次

如果今天不走，下次民陣申請唔到不反對通知書，連維園集會都申請唔到

決定你個頭，返屋企啊！！

on9 明知會俾人拉都要俾佢地去死呀

佢地幾百個人搞到8月31搞唔成就真係多謝晒佢地啦

翻屋企

一話合作，結果就係到騎却我地意思，仲話唔係迫人割蓆?

今晚無前線

自己諗！！

講好左和理非架

又黎尊重前線決定啦

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，走啦！
鬼太多！走！

不割。但今晚一定要走！

濫用 「專重前線決定」
香港人齊心呀

咩經驗 不被捕？

今日走啦

諗下就會明 你唔好理班人 自己叫齊身邊既人返屋企 佢地自自然然就會收皮

留乜鬼

170 萬人想佢地高枱貴手

屋企要人

有勇必要有謀！
唔明今日勇武做咩，仲破壞大家今日既心血！請你地返屋企！

你唔好濫用呢句
香港人要齊心

民陣果d遊行
同民陣前一晚都盡量和理非
希望吸引多d人岀黎行

除左睇熱鬧我諗唔到有咩原因仲要留

嗯嗯大家比準確同最新既資訊就好好

同意同意

過左今晚 set 條deadline 大大條道理勇武
到時理得你 掉核彈 錫春袋
點樣都唔割呀
但今晚首先要番屋企

講明今日和理非 唔係一句唔割你就可以咁自私

今日冇前線，唔好講咩前線決定

今日和理非主場 勇武不做任何決定

有一班係鬼 有一班係食花生唔知死
就係咁簡單

無戰線就無前線 好和平 time to go home now

警方御用暴徒一定留到最後個批先走
仲會叫人唔好走

由得警方御用暴徒自己留

真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

依樣真

前線想坐狗屋唔洗你教

咁留喺度既人全部係鬼???

啱呀
今日大家事前講好晒

走呀

Aggae

比文宣做得唔得，你返去抖下，就等下今次成果。焦土唔係咁做。

各位，知你地關心前線手足，但佢地唔係傻，被人捉到要坐幾碌，我地祇須要講出可能，譬如有鬼做野，提供情報，留定走，交番比前線決定，講真，唔係通過佢地捨身，運動都行唔到今日，比最好支援佢地就可以，前線手足，記住不被捕，不流血

左膠開始割了

番屋企 番屋企

所以我十卜佢地 -3-

我是一位冷氣軍師，我絕對支持現場留守！！！

全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企

唔割席係因為大家信大家
一日唔割 一日前線嘅行動都會影響全體嘅形象
前線手足 今日可唔可以尊重返咗屋企嘅手足呀？
既然講明今日和理非 點解要破壞彼此承諾？

個醫護叫到聲沙

點解要咁自私？？？？

呢句野已經過時 而家不分和勇 所有手足生命一樣重要 金鐘人請回家

返屋企喇 仲留喺度無意思
Btw核彈都唔割

走啦
前咩線決定
最後咪又係要走
唔通主動送頭呀？
打又唔夠人打
宜家走都仲可以撚狗

走呀 聽和理非一次 好唔好
要司法覆核班狗呀

就係你而家留果班前線唔用腦

我地先要叫你走

開post 畀人屌足咁耐... 終於有個可憐我

企返度做乜撚， 走啦

#1洪成揖(洪仔)

•20m

完全封鎖

鬼到爆

屌，講左幾多日和理非主場，仲要俾d鬼慫恿留守，今日前線係和理非，唔係佢地，我只能話佢地係勇膠，有勇無謀

現場走啦 今日和理非呀！屋企要人！

On9仔

今日係和理非集會 唔好為左勇武而搞到今日成個活動變哂質 浪費左有份出黎既人心血

慢慢封啦，唔岩聽就封

咁多和理非經過左咁多事同抹黑都無未割，而家叫你陪番人和平一日得唔得

留低有咩好處作用先，你講唔講得出。

一早有共識係和理非，決咩撚野定

你唔好濫用「專重前線決定」
香港人要齊人呀 返屋企啦

冇分前後線

番去警嫂屋企飲湯食飯瞓暖床
記得洗腳

今次唔走170萬人嘅努力都會白廢

唔係話和理非出嚟行會辛苦得過前線定點
但今次係全民和理非 齊上齊落 一齊行完一齊返屋企

唔需要封路
唔需要留守
唔需要等黑警

你哋只需要離開就做到嘢
因為你哋一走黑警就會現形
記者會影到 放心返屋企啦

你係咪鬼呀！仆街

前線決定

鬼

今日水炮車出動 又有班假手足帶頭留係最易出車既金鐘

屌 唔撚洗用腦都知有鬼啦

今日無前線，齊齊和理非
快快返屋企，家人等緊你

今日冇前線

呢班唔係平時嘅前線
係on9和理非

你對腳好臭， 快d返屋企

唔好將170萬走出嚟嘅市民體力汗水白費晒, 唔好騎劫今日遊行, 唔係咁自私

唔好再講呢句得唔得 由其係今日

唔好咁自私啦 回家 下次再出

其實唔走係金鐘有咩做...

前線不包括黑警同黑社會臥底

提點係ok
但你呢個tone太老屎忽

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

返屋企呀
唔該留意番818共識係和理非主場...
宣傳poster都講到明㗎
快啲返屋企

連登好撚恐佈，一路話唔割，一路話唔走就係鬼

我屌你老母

天雨路滑我都唔明留係度做乜

有無勇武手足幫手捉人走？

唔知佢有幾醒呢

返屋企洗腳啦仆街

今日係和理非 呢個係共識冇野好傾

雖然都唔明點解佢地留低 但勇武係唔會聽人講野 叫極都唔走 既然係咁 唯有尊重佢地決定

我企係度唔和理非咩？

次次都前線決定
次次都唔割
咪次次送頭囉
送飽佢
冇眼睇

和理非一日都唔得？

唔好做壞規 矩

和理非呀

今次由和理非決定
番屋企

走啦前乜線，今日無前線

今日講到明係和理非 唔好講咩前線決定啦
都成170萬人出咗黎 我地返屋企搞下民宣 抖下先
大家肯散我地就今日就係大獲全勝啊！

都講左好L多狗鬼咯

你係咪鬼

pushhhhhhhhhh

審時度勢，今日絕對唔係交俾前線決定嘅時候。叫佢哋走先係保護佢哋，保護170萬人嘅心血。唔好帶錯風向

好cheap

自己決定

交你老母
170萬對香港腳呀

冇腦前線淨係識累事

P牌仔推
902罷工罷課啊各位

仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！

你自己行入軍營和理非囉 唔阻你

我認為今日係一場重要嘅公關show, 今日大家嘅集會並唔係比香港政府同大陸睇, 係畀國際媒體睇嘅。 國際社會鍾意睇嘅係左膠式嘅集會， 所以希望前線今日暫時收隊。

屌 走啦

叫走 係因為佢地會影響今日既大局

一有咩事 本身170萬人出黎遊行個重點又比人spin去暴力

顧全大局呀各位

求大家散水
真真正正和理非一次
唔好辜負170萬人嘅努力

你代表到哂最前線？

agger，起碼保障自己，唔係分化
但今日講明和理非

唔好再講前線決定,唔好再用不割蓆

去留由現場決定

走啦返屋企沖涼啦。。。

我係連登第一個同勇武割席嘅人！同埋建議連登開設和理非區

弱智 浪費我地文宣
原來咁撚多鬼

宜家唔走 下次民陣好難搞

因為全部留低都係鬼

On撚9
前線留守嗰班全部自私撚
以為自己留守好撚型
實情就冇腦自大兼白痴

求下大家返屋企

一早講走

樓主真正尊重前線

後排散，唔好再留

我地交波俾國際，唔洗送頭。

嗰D鬼嚟 根本係警犬
「割蓆」呢個詞語唔適用
因為黑警同我地從來係對立 何來割蓆？

今日冇前線
得和理非

想60年逆權侵佔添馬公園咩屌你

咁掉返轉你同我講留起度有咩撚理由？依家走既原因好撚明確，仲要明確佐好撚多日，咁撚唔鐘意聽人話點解我仲要比人話佢聽

講咗和理非

今日無前線

前線係聽日頭排

今晚得屋企要人

你同警察係坐同一條船？呢班分明係警察扮成一示威者，本身都唔係同一張蓆，何來割蓆？

pish

現場朋友夾走手足去飲杯嘢食個飯啦!!!

唔走個堆正契弟
想點姐

From my adult friend
（不代表個人意見但認為值得深思）

如果認識有人在前線，請呼籲前線抗爭者離開。不是相信前線判斷與否的問題，今天流水式集會的意義是和理非assemble。和理非一直包容支持前線，今日前線又可否專重和理非的意願，讓全世界看見170萬人集結仍可不流血不被捕？讓全世界看見機場事件是我們處理不完善，但我們知錯了，我們仍是當初善良的香港人？只是一天，不要讓170萬人在風雨中的努力付諸流水。前線能做到嗎？

兩字轉漏左，三毛今次照出，下次注意返喇

今日一早有共識唔係呢個做法

前線大撚哂咩，今日係用人數決勝呀
做完要做嘅嘢架啦已經

今日走，明日更多人支持勇武

走啦
有咩事下次再出 今日講好左

大局為重
走啦

live見到金鐘好多狗車經過

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

勁多人未走

留你老味 快d走

一早講左今日和理非

問題係前線未必知後面情況
返屋企對今日所有人最有利

前線決定即係唔理民意

重唔走

講到明今日和理非主場呀，依家和理非叫你走。
請尊重和理非決定

求下大家快啲走

今日係和平之日，前線要走

帶風向，不回覆推文

佢地係唔係唔知今日咩目的
唔知只有2個可能
一係鬼,一係豬咁蠢
是但揀樣

前線決定唔係代表前線大曬
一早講明今日係和理非日，唔好次次都用前線決定黎騎劫個活動啦

屋企要人!

唔交呀，今次留黎做乜姐！

決你老母
今日就係和理非就係要走，
憑乜要騎劫民陣既活動，
日日都衝得點解係要今日？

企係前面著晒gear就以為自己係前線咩
今日真係有腦既真前線一早走左啦

你肯定現場全部都係鬼?鬼有咁多人?

大家都係手足
請同樣尊重和理非決定